【立會補選●不斷更新】鼠王芬預言：建制派得票或破40%創歷史

【立會補選●不斷更新】鼠王芬預言：建制派得票或破40%創歷史

即時要聞 2018-03-11 07:05:13 HKT

立法會補選今日舉行，會補選香港島、九龍西、新界東及建測界四個議席。投票今早7時半開始，至晚上10時半結束。所有已登記的選民，記得帶同身份證正本前往指定票站投票，履行公民責任。334個一般投票站及24個專用投票站，今日會開放予210萬名港島、九西及新東地方選區，及建測界功能界別的選民投票。

【1917●新東】下午宣佈告急的民主派候選人范國威晚上開招，呼籲選民投票支持，民主派各政黨政團的代表均有現身，為范拉票，《蘋果》現場直播。

動直擊：
YouTube：
facebook：

【1854●九西】對於今次補選投票率低，為民建聯鄭泳舜助選的經民聯立法會議員梁美芬認為，今次有機會打破泛民與建制在地區直選票數上六四比的關口，創造歷史。

【1854●港島】上次換屆有多個票站大排長龍的太古城，今次補選因有學校願借出場地做票站，記者傍晚巡視多個票站，未見有人龍。

【1843●建測界】民主派候選人司馬文認為，建測界投票率在早段較高，不但高於上屆，甚至高過3個地方選區，只反映支持建制派的選民一貫早投票的習慣，呼籲其支持者若想改變賽果，晚飯前後記得投票。

【1840●新東】今次補選投票率不高，截至下午6時半，將軍澳兩個屋邨內的投票站、寶覺中學投票站及港澳信義會明道小學，投票人數分別是2,717人及2,001人，其中寶覺中學投票站的選民人數共有11,248人，即投票率只有24%。